FIFA21 Ultimate Team討論區 (68) 開post呀

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢?
答: 轉會>轉會清單>L3

20: 咩叫執紙皮?
答: arbitrage 即係risk free profit, 係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價, 但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

21: 今季有咩meta好用?
答:

我愛EA！

If Neuer 110k 入唔入得過？

App個QS recovery唔見左
有冇人都係咁？

有無ching知道black friday幾時完

打開442放狗，但唔泊大巴
想轉打法有咩選擇
成個wl都打得好差

好似限3次

好似不嬲都冇得recovery

新手一問(問多次因為之前好似無人答到)
點樣先學到你地用手機app連到自己fifa21 account去睇野/抽野?

就咁入ea account得嫁啦喎

隻黑福勁到

尋晚仲有
30日限5次

今早都仲有, 有隻黑lukaku賣左開包, 依家無撚左

係喎
冇咗recovery

中堅飛身own goal
門前解圍省中人哋個頭彈入網
我射就一次中哂兩條柱彈出
手掣都掟鳩埋
谷鳩氣拎coins抽100k pack

條氣順哂
不建議模仿

Ps4開左UT未？

一個手掣加輸1場換隻屁馬抵晒啦

想問係咪會有碧咸張卡送，幾時會有

話說而家係咪有一招
撞落人到好易博到12m

下次WL攻唔入就試下先

一場3個 激到對面走場

依招好狗
今個wl有場條友係咁禁區L2博12碼
真係落腳嗰個都on9

12月頭

對上依個wl
對面自己撞落泥仆街都輸過兩次12m

Icon sbc中左bb xavi應該食咩chem 打開442

喺club嗰度

勁卡好似點撞點剷都唔會輸12碼

box 2 box 一定係shadow啦

我兩次都係對面撞落vvd到輸
有次直頭係ai撞落去 唔係對面手控梗個個

平時起碼14w
今個禮拜唔夠時間踢
最後半個鐘連輸 得12w
如果唔係都唔會咁躁

新post 留名

想再問意見，用邊隊好

下

又有兩個po

抵哂啦

今朝我隻希亞路都一場輸3個12碼
好彩對面唔係特別勁cup到
對面係玩r1 x 2 衝過黎 我一食身位撞到佢就12碼

不過果3個12m都無關痛癢，本身lead 緊3比0，
有時我禁區內靚 tackle 都無用，所以封位算，等auto block

唔係1月先送咩?
12月中開始有入GAME玩
定係我之前理解錯左?

俾1001條友玩死

屌你老母打draft 都有script ，得個1勝

用邊個好

今年真係cls
真係hi下就12碼
煩撚到

支持巴打

真咩?
拎VVD鏟單到直紅,禁區頂外邊鏟,但直指12碼VAR都唔洗睇

朗癲

想知依家有咩meta打法

雙箭頭one two鳩彈 反擊 直線

mourinho踢法咪meta
大巴 + through ball

有d人後場9斬比包皮單刀

依2個陣邊個好啲

有時企啱位都漏

今年d 45度角斬波都好易入

我有喎

係，比包皮撞開我中堅

做乜貼細哨出黎

個個上晒華拉尼 冇咁易了

終於刷完屌老虎
換兩隻靚cb出嚟易打過換包屁出嚟好多

另外一隻前鋒係牙朗繼續爆

入咗蟹貨 炒𠹌咗50萬 搞到冇咗bf 1/3 profit
哭𠹌咗

我之前都係咁玩
但今個wl唔知係au走位廢左
定啲人識打
唔係幾攻得入
所以先想轉打法

想問英超陣 lw用mane定if mmc?

琴日下午同琴晚同gp差好遠，你今晚再試下

依家個obs扣多左好多氣
唔可以長期泊

唔洗夾chem一定mane
不過mane打st仲勁

入左咩貨

試下4312
前面3隻set留守前場

我已經有用L1叫佢走位
可能WL啲人識守

邊隻咁誇

佢想講既重點應該係輸左50萬 只係bf賺既1/3，即係仲賺100萬，入咩貨唔係重點

上

如果入場轉陣mane拍if福打st冇人打左邊

好撚緊張

baresi is waiting for you

可能真係要轉返3中場試下
但又驚冇翼唔識攻

dllm 舒米高

我都頭痛呢個問題，MMC 7 chem 打邊囉

中龍門真係最撚閪之一

祝中阿legend

正常發揮

雙箭頭one two鳩彈 反擊 直線呢啲唔算係meta打法啦 只可以話死打呢種打法會有唔錯嘅成績(ie 14win) 但係呢種打法太食game play好唔穩定 要再打上去要控制個場面控制多啲

Sterling 7 chem都冇問題

中好野咪又係話入唔到隊

笑死 仲差過baresi

恩沙基笑而不語

350k點執好
除左mendy 其他全部硬吹
買Varane +Gomez
定係if里山+if felix 用拿玻里孖寶好

衰得過柏金？

點先砌到

㩒錯推文sor

你依家咩陣
Lm擺cm,Lf擺st都有7chem

我發覺7chem 都好夠用，無乜必要追10chem

我都啱啱做左 中suker

尋日中施華
今日中法比
係咪要玩西班牙隊

勁卡嚟講係

灰撚左，整depay玩下

定7chem mane?

所以我唔賭了，衰過一次怕怕

cls

呢個星期準備用呢隊打WL

Flash sbc 80 rated attacker x1

又呃人11 rare gold

ea又想陰d 陰d 燒晒你地 d 卡

CLS must唔做

有400k 冇mukiele kounde
有冇可能full chem到

入隻zaha 打邊？馬斯亞？

十五萬抵做咩

上定下好啲 打開442

中咗伏

認真問里山咁多人嘅原因係咩？

7chem sterling擺st打lw夠玩
有多啲錢又玩5sm咪if mmc

從來都未見過哈利同普巴張破格 但呢2張長期1球

88pac
92dri
好top既stat

隻game冇右翼，用住先

岩用咪做黎玩下最中意做sbc

x2

Totw upgrade中舉手仔

player pick都仲會諗下

Lucas都勁過佢

St 黑福定尼馬？

d價幾時先降? 今個禮拜星期幾入卡最好? 見尋日凌晨跌左D 而家又升返哂

開左乜

列貝利

你儲低左幾多pack

我屌你
Icon sbc中coeman
20萬value
仲要入唔撚到隊
是但整隻morgan都勁撚過你啊臭閪coeman

儲咗好多金人做upgrade啫

11普金都要含淚
11rg on99

睇見都唔多想刷
但係咪奴左佢最好?

11 rare做 81+ double 好過啦

都好過柏金

好，多謝巴打

好，多謝巴打
下有兩票

其實冇你想像中咁難
你入兩粒 對家已經會走
幾個鐘內就勝夠數 打埋假波就做完

我係做81+upgrade 中佢

其實Totw upgrade係咪唔會出best of totw

假如開隻80真係sad

係電話到做SBC 簡單啲，但係PS4 到做操控有啲難
有無貼士？

點解我sterling擺st會得5chem?

馬斯亞好難用 可能我太廢

成隊rare gold換返一隻81 rare gold

我冇mollet
但係岩岩中咗張un吹varane
諗緊咁樣好唔好 但係今年唔識用馬屎眼

起碼柏金可以跑贏koeman

轉左lf未
loyalty＋manager

馬斯亞今集唔勁

唔識用牙路扭波
凈係識靠佢自動走位同超強finishing救命

呢隻睇stat值得奴呀

何苦呢

想做隻柏金有無人做左

係咪fb嗰隻
見佢dri都唔低
左菇唔掂咩

中咗再俾個report

笑死

吹得嘅都係貴幾萬
唔通貪佢啲pack咩

真係勁,同埋連CR7好似係

試下隻租借先 呢隻野應該麻麻

Tick左既係untrade

想買皇馬鐵三角 可以點樣砌先10chem?

係
左菇ok嘅 係右菇sm怪怪哋

原來就嚟有UT聯賽 仲要8個上年資格賽選手打

UT係咪DIV夠2000分先開到?

應該賣尼恩高蘭upgrade baby rio好，定係入列卡特用廢防中好？

Ching閱讀理解拎A

lm

我自己一定推下, 打開呢個陣, 係咁守
同埋下你chem應該100

利申:新仔一名

其實我想駁世三
但諗唔掂

上 都應該有100

中左ea圈套

尋晚又係咁, 禁區邊出腳比球12, 好彩Buffon保刀未老又食左glove, 救到老母

Bf d卡價高
賣晒d功課就用呢隊untrade打到toty 儲錢買神獸

If walker同If gomez有冇食評？定就咁用普金gomez都夠？心大心細想換又唔知換佢定upgrade前鋒好

好似今朝比你屈左我機

Varane 搭rttf kounde 定d carlos定lenglat好

你啱，一月先送

有無做閪野

全10chem 應該唔得,太少綠線

Btw If neuer 值唔值得為佢轉德甲法國Cb

想入番啲貴價meta應該等幾時？狗也不屌之前靚價放咗

今朝做左個垃圾任出左隻硬吹黑福

本身諗住買文尼打前，而家慳左
想換隻攻中，應該買迪布尼好定平平地用住費明奴打攻中好
定買沙拿先

我呢兩日都無打 12w之後出咗街 叫咗fd禮拜六幫手贏兩場

假設硬吹全部唔換既情況下應該唔得
自己都用梗皇馬鐵三角都試左好耐陣

定係要買埋隻hazard 先攪得掂？

Mane 7 chem打rw la

下我出名西開 你唔知？

唔值啦龍門呢啲風水嘢

啲pack luck開始嚟料
Ballack objective中salah

msg 之鬼

其實揀邊個好

d 紅卡篤眼篤鼻所以記得對過咩team

用ssk 唔要valverde

照買文尼先？
唔換kai住？

今年好快玩到接近FULL TEAM
已經無咩好UP

普金個隻？ 隻RTTF好貴

點full team法

7chem 250打cam

世3 451咪得囉
Valverde mendy圍住佢

定照買文尼打前黑福打攻中

Ballack而家領先緊

無啊成千萬貨 miss咗sell time跌一兩格都已經差唔多

差唔多一千萬本辛苦奴㗎

文尼+黑福就直接隻箭頭啦

唔係邊個贏都有果d濕鳩獎既咩 只要解左起碼1個任

未有真朗尤雞 偉拉 但其他都夠錢

其實邊個贏個獎差幾遠?
我次次都揀中輸果邊

係 簡邊個都無所謂

贏輸一樣架

乜原來係咁
而家先知
但係次次都揀中贏嗰邊

想打多個中場，靠人多防守，今集成日守唔住

用住先啦

好似都踢得吓

咁文尼好守啲喎

Ddg la

ben yedder 會變 7chem

路過簡單問，琴晚打咗半晚，應該都有打咗十場八場，但差唔多每場都有成兩三個十二碼，想問係咩一回事，係我渣定咩問題？

後場拎咗波後成日傳波傳咗比對方，應該點搞好？求救！

2隻加埋真係咁勁

有冇法比食評

因為1001 唔開po

因為你1001無開post

好似真係唔係我 我呢隊依家先試第一場
早兩日仲係包屁朗狗也不嗰堆

成千萬貨
出貨都幾個鐘

有無巴打仲炒緊肥料卡, 幾時放好

Bb 大簡真係好撚勁 舊年用完今年再用

呢隻sancho好唔好用

之前跟師兄入咗啲rg
前一日天黑入到天光
後一日天黑放到天光
仲要大部份miss咗peak位
下年咪搞

If werner同Auba相差多唔多？

但錯哂位
所以先諗緊入隻迪布尼定普巴
簡迪就轉3中場但攻又少左個

qs都拎返6萬8
自己買黎試好過問人估估下啦

辛苦錢嚟
我入一千隻買貨3個鐘
出貨都3個鐘
仲要遲睡早起

因為你又推文又1001唔開post

Sor

砌個快閃sbc
第二次中尼馬

Sleep is for the weak

.I am weak

我起碼三千隻
講真仲要逐隻查價放驚唔係俾人snipe塞住個位

想問到後期 普金美欺 阿朗有無人用

Untrade 套現番唔好咩

ON撚9

好呀

想防守好d咁老母換狗也不屌好似實際d
文尼都黑福都唔係打cam 既料

咁大量我費事逐隻查
大概知前中後場咩價就一律放嗰個價快快手放晒佢
一陣遲咗出貨跌價仲蝕

右翼就7chem mane/sterling/lucas
kante allan cdm
老母打cam都ok嘅
如果想要純cam就bruno好啲

SBC阿古獸大約幾多coins先砌到出黎?

45-50萬

Mendy 94k
Silva 130k
法比 80k
舉手 110k
Salah 300k

其實數埋數埋呢幾日都中咗成700k嘢
雖然全硬吹

用2個acc開咗2個web app

80+ rated果個？

屌

垃圾黎完全唔好用

on撚9

冇錢丫嘛

以增加自己技術既層面上幾好用

抽完問有冇食評／好唔好用果d人就咪回佢啦抽完用下咪知囉仲要問

係

右我應該會轉7chem mane
前照用黑福

如果買左mane先就無錢買kante
所以先想入隻攻守都有既攻中
kai唔好用

burno黑卡好貴

所以我糾結緊換mane 打右邊先
定買kante 先，轉打3個中場死守算

但無左個攻中硬係唔夠平衡咁好似

bruno用普金都ok呀
右其實上lucas都唔錯
咁咪可以買kante

83+ double upgrade sbc-/:;()$&@“.,?!’aghjjffuijbhubftubff FT uidyivfi fyuhb

同埋bruno嘅話我會食shadow

Jesus:我覺得sony會贏 因為佢有大哨

而家係咪冇左best of the totw

有又點?

Rg 基沙文定rg 廢明奴打Cam好
打4231

83 double downgrade

硬係覺得lucas 同欖球佬唔差得遠所以先想一鳩上文尼

金卡burno 打cam都唔錯？

差200k可以買卡 所以有就課金 冇就唔課
不過例牌啦，都唔會比我中到

Thx ching

皇馬隻洛迪高值唔值得奴
上futbin睇 班鬼佬好撚多謝ea
贏7場都無問題 但見到要完成13場有d卻步

一千萬貨係幾多張卡？

silva felix調位多兩隻full chem

有冇巴打記得上年有幾多個icon upgrade sbc?

想問下黑金kane係咪真係慢到用唔到

絕對係

你本身用緊咩先？

我3142入場，完full chem

睇下boraslegend嘅傳波tutorial
同埋（呢集？）fifa唔太利後場慢慢妹
通常對方三閘線妹有利好多

南美傻閪league SBC d人咁難bid既

又可以幫呢位手足休息下
收到佢msg仲開心過我4-2 反cup

kane唔好用
射波唔comment但動作太慢太鈍
用過RB嗰張都唔掂

其實啲數值都幾呃人，話說我做左隻中超法國佬
入到場d走位又唔靚，明明成97敏捷其他都有八十幾但係用落去無文尼 單比尼個d咁順。

星期一有咩mode要咁燥

真喎 我都係

依家幾十張姐 之前試過5000+

傳俾Gk
人地逼就有人傳

打過DR 姐勁頓啲人仲要比佢入兩粒我都未發顛

值，右翼罕有又好連，正選後備都得
13場入波你打夠勝場之後打假波做埋其他任掛機送場俾人就得

dr 輸1,2場有乜所謂

只可以打cam，格硬要用既話

聽日wfh有野做了

仲諗住法國人加埋支超可以連保連奴先做
咁就哂左100,000

勁到仆街喎carry我上g1

超勁喎，做完打WL都交到功課
大約250果個水平

如果你係想keep住用4231可以推老母上cam 位
但係cam位就算set回防對防守既幫助都唔大
直接cam換7 chem 250 rw lucas cdm 狗也不屌
同埋 7chem 250>>>rg bruno
利：兩隻都用過

做迪比定BB ICON 墨西哥好?
墨西哥可以link到隻勞仙奴
就係迪比又有5星skill move

隻法國佬你打咩位? 食咩chem

打Ram，食marksman

體力咁低會唔會好快無氣?

咁都叫低單比利咪仲快無貨

我都覺得勁

咁不如直接做個baby pack賭返次

中左隻施多夫唔賭了

本身諗住買辛祖，見到有sbc就清肥做

depay

覺得勁過250有文尼8成

買隻if玩住先

唔會喎 仲長氣過隻rb talisca

250竟然咁好用？

主要係因為有隻UNTRADE 垃圾TOTW 想是但做一隻唔好哂

低rating 就qs算la

又有快閃sbc

定10 chem martial?

又有?冇wor

唔知用咩陣好。
Mane 打lm冇波入

81-84 果個

好想做隻depay 不過又係放後備
後備席成堆卡出都出唔晒

QS 左攞錢買肥做SBC

耶穌但我覺得耶穌仔頂唔到波想換隻英超ST

我知! 巴打仲識report! 啱唔啱呀?

watkins sif

fifa18個年仲過伏 聖誕出過佢既sbc

法比同if里山比，係咪廢好多

有無人知3揀1果個Sbc 你咪唔會出到promo card/Totw?

點樣比？

放cm

執左條後防先啦

出到

隻storyline tello幾勁

用rodrigo 頂費明奴
入場同mane 換位
用緊rodrigo 打左翼效果ok

等星期四定星期五好

你條防線死得人

李城球迷？ 未見過人用ndidi rttf

又出base icon sbc冇錢做啦

雙83+ 多謝晒ea

想入隻icon打防中
88 Desailly
88 Petit
85 Essien
88 Veron
有無巴打有食評/推薦

比較少玩icon

半炒半自用 低位入

之前賣左vvd加Gomez 黎入黑福加mane 遲D買返

想問best of totw 聽日幾點out pack?

budget有限既一定all in後面先
今年前面夠快好扭已經好好打
買隻lucas rodrigo已經打得出幾百萬既icon六七成表現
人地d adama用weak foot都好射術過我d icon on99

唔洗諗一定係Joey

收pm report完仲見到佢在線
已經引到佢爆粗
咁都ban唔到 ？

奴friendly 贏緊2：0 連輸3球
明明中堅無標波 下下比人一推就過
有時比人猜左兩下 一轉人守 轉走果個好似以前玩gundam咁 有硬直咁企係到
諗住唔轉人 控住隻防中守 但電腦ai讓晒條路比人起腳
有無高手教路

留緊WL 前先report

想問下隻支超法國仔sbc 如果想入隊係咪要大執
係就留番d肥算

呢啲咪比ea scripting lor 唔屌得架呢到
唯有你睇準啲同唔好亂猜 控球在腳
防守就唔好標波 一標就追唔返

比返d錢我呀以後唔抽了

啲stat成隻福咁
幾勁

上年中過廢到

邊忽似

又黎

國旗同卡面rating幾似

都係英格蘭st

英國男人

依家個flash sbc 個reward 係咪中81-84既人架咋?
早幾日做過唔充記得左

都係黑

有無人清普金/普銀清到攰
㩒左幾百隻都仲未清哂
心很累

2m左右icon cam邊隻好

Yes highest 84 only

唔該巴打

似vardy下嗎

頭奬里山
Mendy Gomez呢D

flash sbc中mendy

除咗double 83+冇邊個sbc抵做

1 UCL rare player

81+抵d wo

有冇清用過張Vardy

曬命一律唔答

今個Wl養生

肥料黎

On L9, 你笑我地

叻啦叻啦

踢友誼賽踢到跳晒舞又

普通個個定聯賽個個好D

On9做乜個market 無撚哂Koke? 我係中左bug定點？

仆街EA回收晒我啲卡

你又做呢個

ea逼害

斷市jei

放幾張max price出黎 都冇比人秒

出隻84肥料要還神

好貼地，樓上果d ea員工姐

啲SBC做足
但努力得不到回報

我都放緊

狗也不...

岩岩我都清埋ucl league 果個
乜都無

有無ching兩日黎無出過>10k貨，我最高81肥料黑卡，discard 係9883 coins，做過已經超過10個sbc了

ea成日比假希望我地
中左隻greenwood

明日之星

無晒卡啦點做呀

痴線架 搾乾搾淨

成個bf都出垃圾 痴撚線

有broad

Agger

刷下upgrade 都幾好

Koke俾人秒左

而家d 85 10k係眯算高價

要做咩?

我出83 荷Berg

係Rare player pack

無ucl版

有冇khedira 用家 覺得佢個med workrate 影響好大

做左 中車仔隻湯姆尼
呢d sbc根本係對賭 送pack都起碼叫卡換卡

換左大半隊，DR比人sm

值搏率太低la 除非你有神運

送得個一張

3 81+ 卡都蝕埋俾佢 11張換3張 多謝晒

大家覺得第二刷icon 補幾多錢先合理？

我未做 但計落都要補300k有多

應該睇埋結果先比較到

仲要唔吹得
啱啱做完同你一樣 2張82 一張81

做sbc做到無晒錢啦
肯出隻好嘢俾我未

刷法甲 包包都出81 阿根廷龍 逼住做多包先有得再開

rb sancho有冇食評..有d心動想買

買人做upgrade?

姐姐

每一次都搏輸ea 好勤力做sbc了

想買隻icon ST 得大約350k 想問下有咩選擇

我一包出navas 即割禾青

呢個係輪迴黎

一定有icon？
幾錢做到

冇

350k買普金仲勁啦

想連Chem

連邊隻？普金都有機會連到

無買 做完fb牙路已經無錢剩
再做下啲flash sbc已經乾塘

刷完比爾連，刷完洛迪高，又要繼續刷迪路菲奧，好忙

想問rb rodrygo有冇食評?定奴屌老虎算?

icon sbc

Rodrygo睇stat好麻麻

舒夫真高?

會咩

點多啲哩啲真實圖啦
唔好成日俾班EA員工呃到

屌你老母 ea 補撚左345k 中撚左隻雲達沙 屌你老母 屌你老豆 屌哂你死家

如果奴,我奴黎都係諗住做supersub

10賭9輸

我見Kluivert定Shevchenko好用？

米高勞特立 但打唔到ST

base icon upgrade
要5十幾萬果個？

supersub輪到佢咩，隻意假西班牙佬勁好多

if ramos啲清波落腳唔會準過morgan咩

玩西甲 連Felax同David Silva

yes

諗緊佢定古華特😂

會唔會好慢

屌 比啲真係我可以控黎用既得唔得阿

有冇人用過rush

Deulofeu?
玩咗幾場都唔識用佢
明明96速但好似爆唔起咁

richar換martial

Icon pack中koeman

同路人 中伏

慘撚到

開始頂唔順隻加度素換法比試下

試伊恩胡禮 ？

加度素係咪好慢？ 用緊隻Casemiro唔知轉咩好

FIFA都市傳說：99速跑輸俾75速後衛

你哋仲敢賭既

4231 lam/ram
bb Zola 定 bb Kaka?

入唔入if felix換dembele好？

BB 加度素？ 好用嗎

麻麻地icon sbc中，焗用

我sqb終極難度99速比利連跑唔贏3x速bronze

玩Draft第一場就輸真係好on9
得啲垃圾pack

同路人x3我做隻morgan都勁撚過佢

Web app閪撚埋 玩撚

個黑色星期五任仲有9場要贏
邊個mode可以最快
SB又冇得掛好煩

㩒錯左舉報冒犯
有無得undo番

搞咩入唔到game

岩岩app做完sbc想返ps4抽
跟住入唔返 我屌你啊ea

加一

開嗰下嘅緊張係無價

死ser on9 EA

忙過番工交proposal

我淨係想打埋black friday個幾場唧頂你

Fldy 鬥快同fd刷

你隻Pele 呢

係咪要用手制祭左先？聽朝落樓下掃定一堆手制先

有無人入唔到ea ser?

中咗baggio

死ser

有咩解
今日無開機

有冇咁垃圾呀

冇fd子

咪贏25場嗰個
宜家得16場

用左幾場Wes Morgan,其實幾好用

你點玩的

今日聽左個巴打轉4312覺得幾啱手形
之後諗住福轉fb阿古路
但同老母可以轉啲咩
budget得300k買唔到icon

連唔到線入唔到game 有無人同我一樣

有無fifa twitter 消息幾時開

ea我屌你老母

屌你老母 垃垃rayray830ray
讓哂你踢假波 玩到6-11 無啦啦玩真踢 狗黎

ea死全家

條馬尾幾好J既

我仲係入面冇事

真心一問

之前賣左隊

應該幾時先買返？？？？

其實之後都會繼續跌落去
想用勁隊打wl咪買返

想知咩事
會唔會每人送番包金包

我屌 岩岩跑完步返嚟開機就咁

On9EA 死Ser 出咗去入唔返

以EA性格一定唔會

4231/4222

前面4隻點排好 牙朗/馬屎眼/兒子/屁

tifo pack / stadium pack / badge pack 就有

sb隊隊長
本身見到意粉cf仲以為del piero zola

仲係入面打緊DR

賣緊人 會唔會俾人底價bid左?

緊係會 前幾年都係錦

Apps都入唔到

屌 啱啱返到屋企就死ser

收晒錢咪割韭菜囉

死左SER?BID 底價果班FATFAT

返咗全日工，淨係想返屋企打兩鋪機都唔得

所以諗緊奴唔奴?定奴屌老虎算

原本入面果d無事

彈左出去

新卡serverbreaker

傻豬上個星期160k 買左隻if felix 諗住賺少少
點知係咁跌 用落super sub又唔錯

我未add 你

160k嘅super sub緊係唔錯啦

係咪正呢
福唔使轉啦

Dllm 啲84肥真係比人底價掃晒賺少一倍

原來死Ser 頭先仲打到不過好lag

我用緊91個隻好勁

洗濕咗個頭做雲達沙好撚後悔

入得番

買好過做

咩事...

我知呀 就係入返去先知比人掃左

真係幾正
阿古路有愛
同埋唔玩5sm，所以轉走福
諗緊fred同老母換bruno kdb食shadow會唔會唔夠守

白銀稀有德佬貴到你呢

爭崩頭為左隻75+
不了

有隻德甲LB 5k走左

Rare mixed player -85 Skrinar
75+ 83 Lucas Moura

Rttf oblak定if ederson
兩個都係10chem

OBLAK 勁到癲
用緊古圖無啦啦抽到UNTRADE OBLAK
勁撚到

SOR 禁錯推文

隻depay值唔值得砌

Fred上韋拿老母係咪唔算大upgrade?唔值得上?我用fred搭allan打防中,唔用佢兩個攻,兩隻都drop between defender

唔好，fred勁過老母

最後後sbc中If西咸中堅
完了吧 如無意外

一陣out pack?

咁緊要 今朝買左老母

老母勁喎

fred點會勁過老母

係無錢無卡再做任何sbc

其實有人同我講過分別不大

貴10倍，唔太值

賣人好過

入到正選就值

D人友賽奴任都睇慶祝係咩心態？

唔係點喎 而家賣都蝕左幾萬
自用算

純粹想閪走你

都冇咩位好升,所以先諗住升佢,或者草錢上kante,但有排草

奴任果個即時友誼賽:大師級領隊係邊到搵架
點解線上遊玩搵唔到既?

個SBC真係回收貴
賣人好過
做完真係廢到呢

唔駛skip架啦
以後場場跳舞 睇replay
控住個波後場猜 總之食硬你
你再激心send個msg嚟屌
對方仲開心

睇黎要用番上個post嘅標題

路過問一句，cavani 張卡出得未

上次德銀稀賣左百幾張，今次賣左50張

點解你會有咁多存貨咁勁

50張

屌你老母改埋啲鳩名 半場炒你3:0學人quit 死支那狗

留一隻fred啦

sell coins 1.5m $800
tg：npepecomon

HKG-RobbieKeane

快加fd子

平時都係keep住炒全部大國稀銀

成隊波得返10張銀卡
奉陪唔到了

幫襯下la

D 銀卡幾抵買架

有都攞黎賣

真
啲德甲德乙銀卡賣咗幾皮

2張德國+其他全英人可以平好多

邊隻係洛迪高? 英文?

皇馬rodrygo

Added

83+ 又雙份83

個+號應該變等於

我唔明，五隻83變兩隻83點解會值得做

好嘢呀81 double upgrade 俾返兩隻我唔要嘅81

今個星期踢完歐聯歐霸第5輪 以前會直接出totgs

今年ea出promo咁中意拆散玩個半星期 好有可能星期5出team 1 下星期5出team 2直到15號星期2完直落futmas

走得兩三隻 only

咁都叫有機會出84+賭下

St位 油 告 簡 puskas邊隻好

唔係不嬲話fred 再上已經係kante啦咩

日經 15lv 揀邊隻好

中文都唔識睇 on9文盲

81-87升級

出左個佛心81－87 rate rare player upgrade
淨係要5張廢金

係咪想扲哂我d金卡

第1張: 81

第2張: 81

有2m係手 巴打們會點upgrade

3連81 投降

你無accept我

81-87 5金
3揀1 7金，勝在有得揀
真係難抉擇

第1張81 第2張82
等勇士試伏先

有咩計可以大機會入頭鎚
做緊Rodrygo個任

多數人見到87都扯扯地
但實際未都係中81

刷角

第一張81
第二張84

81 多謝大家 仲QS左張83黎開

稀有任選狂中好野
抵過81-87好多

單刀橫傳

好多時變左窩利

好在今朝8萬入左隻法比

早少少射就得

If福食咩chem好??

佢都無

打sb 對住銅人 一開波佢就不斷高速自己狂互傳
真係心滾
頭10分鐘無撚掂過波
宜家佢一開on9 mode 就放低手制

真

抽到mendy

包皮

請問遲啲會唔會繼續出icon sbc?如果會出既話下次大約係幾時?
需要隻中場夾chem依家夠材料做到隻veron但唔知好唔好用

打假波,用L1加斬波制吊高波

反而我三揀一多數都有80-81,好彩有83/4

81-87可以清銅人

我都想知

Hey Mon, how u doing

我哋係咪玩緊唔同game

Hunter

玩左3日 UPGRADE
終於中到隻貴少少嘅嘢

3選1 有時出77-80

屌你老鼠又做波
彈極對家腳底

3選1個感覺好好多

頭鎚任一定打假波同對面一齊刷
唔好諗住真打嗰時做埋

打5212 depay同ben爺st 請問依家儲緊錢邊個位要升先？

聽日再試

又中好野

戇鳩仔，平時不嬲都叫佢Rodrygo
邊有人叫佢洛迪高咁撚柒 有嘅，嗰個好似係你

又咩料啊

咁都有得嘈
你係咪平時無咩人理你

你自己睇吓來龍去脈，邊個嘈邊個先?

音樂比利

你上次串人用中文係文盲呀嘛

呢個post 啲人為咗鬧交真係不擇手段

條弱智擺明真心膠

今年好癲
上年都話派彩前扮下鬧交
今年係真心撩交嗌

應該真係無咩人理佢先要咁

又真係幾好笑

真心想知佢咩學歷

你哋成班傻鳩曲解左個意思
上次講緊啲人唔睇原版英文，上嚟話解唔到任喎

巴打咩學歷
英文好勁咁

你收皮啦,想縮沙?唔係好撚串嫁咩

人哋預設中文介面 你就話人文盲
俾人屌完都唔知自己衰乜
抵俾人針啦

縮乜沙呀? 我問個球員英文名又係文盲? 我奉旨要知佢中文譯名?

屌你老母

喂 你死埋一二邊啦屌你老母
第一次比人屌呀？ 高級撚

上次咁搶口，今次抵你俾人串

屌你啦,我係講緊上次單野,你唔係話人地唔睇原版英文嫁

仲理十年乜春個傻仔做乜

傻閪

咁你不如講吓Rodrygo 點譯洛迪高? 唔好淨係開口埋口屌你老母。

奉旨英文係咩？

人哋個名本身就係Rodrygo。乜嘢奉唔奉旨?

係呀係呀 我屌你老母呀

又唔係我譯
有啲嘢人哋譯咗就約定俗成㗎啦
John英文有兩個叫法但中文咪一樣係譯做約翰

咁叻你自己譯返中文然後迫其他人跟你一樣叫囉

收皮啦，仲想兜

名黎架嘛咁叻你自己譯
球員名大把都唔同譯法啦
咪係到夾硬搵野講，抵你比人屌

馬會網呀傻閪
孤陋寡聞唔撚識仲串撚柒柒

巴打不如上Reddit

咁香港大部分係咁譯咪咁叫囉你唔問mbappe 點譯麥巴比

就係因為球員名大把唔同譯法，所以咪問統一嘅原名囉。係有條傻仔無啦啦撩交嗌

串鳩我玩中文版，屌你老母，你英文有幾撚好啊

奉旨英文係咩？唔係Rodrygo英文奉旨係咩啊？

柒撚到

咁你平時叫Isco 做艾斯高?

認真答你，兩邊都有上

係你自己之前搶口，個個都記得你
根本就自己攞黎，仲要話人撩交嗌

屌你老味仲撐

仲死兜
收皮啦柒頭

唔叫洛迪高，咁你又點譯啊

所以平時咪直接讀Mbappe

以後你哋唔俾叫我做未來熱
一定要叫我做future hot

嗯巴皮

想請問你平時Brazil 點叫？

Cristiano

乜撚嘢兜? 係你喺度迴避問題

識上reddit
好勁

直接讀佢個名 Rodrygo

係 我勸個位手足以後返raddit 算
都好肯定以後佢講乜 都成村人jer 住佢

係咪又要開英文版既post了

咁威我諗大把人都有上既

係得你要串人個中文名又無人叫你應

一應就串串貢撩交嘈

你係兜啊

可能佢去reddit屌人用英文，文盲

我唔想講大話喎
你未來又黑又凍

啱啦，咁啱我有新圖

咁你咪又係無面對到人地個問題
咪撚玩啦

點解講講下會變咗用英文係文盲?

真 好rad嫁

巴斯 拔燒 巴士

我都唔知點解用中文係文盲，我都想問點解

把閪

靚

Spain係咪叫士兵啊

因為啲翻譯錯晒解唔到任都要堅持玩中文而又唔肯玩原版

20pack player pick up

下面答咗

又分中英

唔肯玩英文版就唔識英文就係文盲係咪咁啊？

係呀係呀, 全世界都譯錯得你啱, 唔叫得做 洛迪高

屌你老母啦，你本身唔係咁講

咁就已經係純粹翻譯既問題啦
文乜撚野盲姐？

人哋部機預設咗做中文
你就幻想人哋乜乜柒柒堅持用中文，再引伸去文盲
屌極都唔聽

咁明知翻譯有問題點解仲要堅持玩中文版?

係到縮沙，唔撚洗兜，有哂圖

人地玩乜關你撚事 你會唔會屌尻啲鬼佬用英文啊？ 睇開中文咪用返中文

ten years ox market brother

what u studying ah? u english goodest!

我部手機都用中文，但係又譯得幾好喎
我唔係文盲喇咁

快撚啲躝返入青山啦傻閪

點解要屌鳩鬼佬用英文? 英文就係原版

有咩問題，睇慣中文

講咁撚多野? 棄game 未?

因為中文or廣東話係我既母語，有份莫名既親切感

唔知得我一個講過，上一兩個post個title 都係咁講

你屌人用中文版係文盲喎

你想答唔會咪答唔會囉，兜咁大灣答人

ching做咩打錯字
你唔可以打錯字㗎喎

棄唔棄game都可以笑鳩你㗎

你都係走把啦
唔想睇到啲post 個個都係屌鳩你
我想正常討論
我幫你頂住 以後唔好返黎啦

做咩叫我哋件玩具走

冇問題呀
個重點係針對緊解任，唔止得我一個講過

你係弱智定係點 我講緊咩人咪用翻咩語言玩 定係你覺得全世界都淨係講英文？

我都想正常討論，啱啱我只係問洛迪高係邊個，之後就有人撩交嗌

咁個預設係中文，每個人都有自己選擇
有人用日文有人用中文
翻譯有問題上黎問
有人答就解決到
其實好簡單
點解用中文就要話人文盲？翻譯有錯照用中文有咩問題？唔識英文所以就文盲？識英文就可以話人文盲抵毁人？
唔洗走去搬走個話題，想帶去第二個重點
其實個重點唔係文唔文盲
個重點係你唔撚識尊重人
所以呢到大部分人都唔撚會尊重你
就係咁簡單
唔洗再話人撩交嗌
我而架就係屌鳩你唔識尊重人，ok？

屌你係咪on9 而家屌緊你話人文盲呀

我建議你用英文，你唔用就係文盲

用中文版＝英文唔好所以唔用英文版＝文盲
邏輯能力咁垃圾
英文幾好都無用啦

你收皮啦柒頭，仲死兜爛兜

人哋好聲好氣叫人轉英文睇一次
你一嚟就話人文盲

唔針你針邊個

我係用緊英文

下個po放po頭

唉屌你走啦屌你老母

你呢句做咩唔用英文

講得好，條撚樣係咁拉開話題

20pack player pick得2張85

知唔知咩叫建議 同直接屌尻人又肓？

算啦，條友死雞撐飯蓋，由佢啦，都唔肯面對

真心問，你咩學歷？

唔好借啲易喎你

講撚明比你聽洛迪高 唔識就問下google啦 係人都知得你唔知咪文盲囉
連翻譯問題都唔係呀
咁唔鐘意中文 不如死返去鬼佬討論區啦

你係弱智定文盲呀 講緊你把死臭口唔識尊重人呀萌撚塞

支持

返去做學徒啦你

好好喇喎，一堆廢卡換佢

我想改username做洛迪高

過黎回應下啦，十年牛市

條低能仔係咪以為繼續覆=拗贏
事實係全個post巴打都指住你嚟笑

你睇下你，幾撚串，抵被人圍屌老母啦

冇做啊，冇用英文，比人話我文盲唔收我，仲失緊業

成個傻仔咁呢d都拎黎笑
現實幾有錢幾叻都冇用啦

又人生攻擊
你條撚樣都on99
高學歷都無用啦，小朋友

Google 完會搵左Rodrigo 而唔係Rodrygo

真心成個小學雞咁，又唔咁面對現實

高分低能都好過低分無能

嘩屌你真係痴線唔係扮㗎喎

做藍領不知搵幾撚多，我都想做

打埋 Real Madrid啦 佢唔夠出名呀google都唔識用

咁你咩學歷啫

咁好彩你都識講高分低能，叻仔

可能比人鬧得多，學識左

牛市求下你唔好走 你走左我地無玩具

你唔識拉落去睇嫁咩

臨尾忍唔住做埋個 basic icon
中左 Barnes，想問下有無食評？

想問2個問題
1. If里山搭if 華維迪好定if llo好
2. 華拉尼搭 rttf kounde/lenglat/d carlos/ 拉膠
邊個好

你應該係撐林鄭年年考第一果類人

高分低能係咁
唔識變通

個重點係中文譯音會衍生confusion
Rodrigo vs Rodrygo 依個例子講得好清楚

花生價格上漲

林鄭只係係間廢校年年考第一 佢公開試其實唔高分

食影子打中場幾好

痴撚線一個人帶動成個post既人 推得勁快
條友到底可以幾癲一挑十
打完場friendly 推左成五頁有多

想問你係咪文盲
邊個係里山 華維迪 拉膠？

唔好搞埋認真問既人啦

唔該師兄
好在好似唔錯，幾驚以為唔好用

咪嚇走人啦

你唔全部用晒中文又會俾人鬧架啦

你講咩重點姐，個重點係你話人文盲啊

喂 我屌你老母個臭閪啦，唔夠人講就起人底?

你收撚皮啦 我而家就係要屌撚柒你，撐到底啦，屌你老母
繼續撐啦，十你老母，年你老母，牛你老母，市你老母

收皮啦，食屎狗

小學雞

根本其他會員都係打英文 Barnes 呀
你唔問佢點解唔打中文譯名?

乜撚嘢都搵唔到

巴打幾多條a ?

唔好嚇走人啦

當初笑鳩人文盲
宜家又扮哂冤枉
真係抵你俾人笑

快啲1001埋佢我要開新po

2.就拉膠啦

每日1pack TOTW
美國79 GK

扮咩可憐姐，洗唔洗舉手搵老師啊？

講完粗口會有道理啲?

華維迪頓 kounde矮
1搭llo
2搭lenglet/ 拉膠

咁你話完人文盲又會有？

因為我地睇得明呀 得你文盲唔明洛迪高係邊個呀救命 你係咪女人黎？

里山

你老母陪你玩左成個英文po仲唔夠呀

見到個google result d圖覺得好平和

你仲係唔明用中文用英文係自由黎。。。

屌你老母都辰講道理？
擇埋良辰吉日認你個便宜仔好無

喂你好撚型一揪十㗎 而家借人句野扮冤枉咁肉酸？

啱呀，我都問過呢個問題 ，點會知邊撚個係里山
人哋個名明明叫R Sanches

點解你地仲咁得閒同佢嘈
條仔傻西上次柒完已經full block咗佢

ok你真係弱智嘅

我費事其他兄弟比你哋鬧咋

難分真與假

拉膠雖然係慢左d，但食左shadow 就夠做，整體數值靚

其實你個腦係咪有事

你係真on9 唔係扮嫁喎

兄咩弟唔好拉埋人地做米奇啦

我仲諗住華維迪貴d好用d tim
試下先

拉膠洗唔洗去到if 定普金夠做

你鬧完人就得 唔比其他人鬧你

唔係拉人做學徒狗咪得囉

冇唔俾，你依家咪鬧緊囉

係呀

係得你比人鬧姐

屌你老味d upgrade pack伏到一個地步係連搏中肥料都難

狗眼看人低

岩岩又出個82+ upgrade
7張廢金

回應下你係咪女人啦 如果係 大家會體諒你

上面文學家搵你做兄弟
你意下如何？

正當職業有咩問題？定你係狗啊？

其實普金都夠做，但你有多餘錢無野upgrade 咁，咪買if 囉，都係貴多10萬左右

狗眼看人低
1打10
高分低能
幾似林鄭

唔係，btw唔好咁sexist 啦

Sor眼殘
係全金卡+最少7隻rare

24個十年牛市

咁你又有咩學歷，做盛行？

Best of totw係咪out 咗 pack?

不過你可以上去futbin 到比較下數值，拉膠頭槌有成92

法國
st
阿仙奴

R你老母

Let’s go

聽晚

人地叫Renato Júnior Luz Sanches

又有82+ 3選1

好有心機玩玩具

放棄了得返2xx球員

82+ 3揀1 中85

係，咁簡寫唔係R Sanches?

81至87正啲喎，開左張卡拉斯高出黎

R S都得

我對波唔啱用，要搏下屁個d

唔係

睇黎好齊章，一upgrade就要去到屁

82+抵做好過rare 3揀1先

3揀1個個sbc出到賓司馬 熱山依啲係咪算執贏

算啦，見好就收

係咪應該做82+pick
同埋81-87

即係82至87 仲有機會中黑福

我就係見依家if in pack
Rg會trade 貴d
買唔買勁d果隻炸

我個陣係咁，諗緊做唔做depay 。

條友咁快敗走

唔撚使瞓咩?

咁快撚d訓啦

早唞

做啦
睇落都勁

哦，咁就自己衡量下，反正就應該都長時間唔使再換

屁馬,里山想連FELIX 又應該點呀??

你法甲換隻if里山仲好，隻野好撚癲

隻potm好唔好用？

咁多untrade唔怕悶？

真咩，但隻里山要成20萬，無錢
而且隻mollet 都幾勁，遠射好癲

好用，好過麥明斯先

82+出83 , 82 , 83

般奴如果打cam係咪麻麻？

其實佢定位係打咩位

里山8 chem都要用
太屈

無計啦，無咁多錢。而且都幾好用，特別係對中堅

82+ 3揀1 出左B.silva 好彩都唔使蝕

開咗82 3揀1 出 85 88 88
3個81+出3隻好用肥料
見手氣好走去用coins抽100k pack應節

專登買咗隻處黑福

咁我儲錢試下

隻里山仲有出rttf ，應該會升，到時咪仲癲

81x3 82x1 85 86

82+出 83 , 82 , 82

完全唔玩西甲係唔洗奴隻rodrygo返黎

我揸住十三隻

rttf個隻實勁貴 係睇totgs

82+ upgrade中Dybala

限rate點奴

🇦🇷CF喎謝拉

82 player pick係untrade?

其實好好用

是

有時間同精力先奴埋佢
今日先郁手奴完隻比比烏 見個個都用佢唔用semedo

勁好多

可以出番拉膠
唔知點解我用拉膠仲順過華拉尼

82+

有10%以為美欺

我哋真係玩緊同一個game咩..

又83+

If partey同Rg kante相差係咪真係好多？有冇必要Upgrade？

終極反CUP EA

84,83

EA員工

諗住臨瞓打下sb
平時世界級啲電腦好屎，今晚好似食左春藥咁
Ea死完sever發神經咩

屌 波衫BUG左..2隊都白衫 做壽咩

Moment Morgan好勁

西甲冇FB球員嘅？

咩pack

用緊morgan + T.Silva
落腳好準全部識auto blk
但一俾人放狗就gg

見比比鳥def work rate 係low
會唔會好大影響
諗緊奴唔奴黎換semedo

真係差好遠

Morgan + Gomez(untrade)

morgan + ake

第二刷 補300k 算w 不過唔知點用好

教stay back 分別唔大

13張rttf

都無咩精力
dr仲有9場未打，而家先11000分

打完又要打下sb，就黎又wl
比比鳥我奴完，真係幾好用，即刻唔用semedo

其實奴隻迪路菲奧仲好

平時我同啲fd傾偈嗰陣除咗啲出名嘅球員 其他嗰啲都係講佢個名而唔係講佢個譯名因為啲中文譯名好怪驚對方唔知我講邊個 (例如：李城個真士田)

不過十年XX 我屌你老母啦 你係咪武肺上咗腦？ 話人迴避問題 上次你打英文 啲grammar錯撚柒晒 我話乜你啲英文都只係咁 你答我你用chinglish? 想問你 你英文咁撚叻做乜唔用formal english呀？用chinglish係唔係文盲呀？ 自己唔係咁叻就咪撚扮上菜啦

利申 hku graduate

Hku

rodrygo同屌老虎奴邊張既性價比大d

最後你都係會奴曬

德國巴打

我之前無奴到比比鳥同張法甲中場
今年本來同自己講唔好咁奴隻game
但平日無wl打就手痕想輕鬆奴一張半張
今集好似好少rm選擇所以rodrygo好似唔錯
但屌老虎d數值又好屈機

83 x2 開83x2

玩到無曬卡

呢個機率係咪都係出垃圾架？

成晚冇追post，原來琴晚嘈得咁勁

唔好諗 大部分都82黎

bruno Cam用hunter定engine?

污煙瘴氣
ut post old seafood （老海鮮）見到個po俾的on9仔搞彎真係

7xx->3xx張卡
俾EA陰乾晒啲人

你都有中好嘢喇
我賭輸哂

The hypocrisy of people who play this game is ridiculous. People only hate things when it goes against them.

HKU畢業，幫幫手譯下呢篇文
幫助大家理性討論

81+ 3 upgrade, 成日Walk out都係龍門，單燈諗住開心下
已經達神+兩隻Oblak，而家又咁

我做sbc做到無哂卡
一張event卡都未中過

彩色肥料

得番d rare gold 82

做sbc又好曬料

呢度唔講得呢啲呢度嘅人只會俾人造 唔會係benefit嗰一方

點解係un吹
比我收返d都好吖

EA：要吹得既 Store 大把pack俾你揀

兩隻都用過？唔知換Kante好定索性換隻If cb好

玩英超隊比張silva我
留黎等佢派咸爺攞黎玩下算

一定係直上kante
其他都狗也不屌

用左kante cb 擺碌木都掂

放Pogba

巴打你係刷邊個upgrade

簡迪好癲，成日俾佢後追我d 90+速前鋒

咩都做啲

擺到聖誕慶下節做肥料

拎一雞買廢金都大約可以刷到3次rare player pack

之前做sbc完全唔使買人
而家搵隻common gold都冇

有啲冇得重覆咪做下囉，唔做就機會都冇埋
做到麻目有一次開到85+都會驚喜下既

一樣做哂d卡
全部出垃圾

今個bf SBC勁搵笨

EA搵個名堂求其推啲野出賺大家錢啫

中好野就唔係咁講

夾到chem我會揀後兩隻

後兩隻

81-87 upgrade可以做下

想開黎試俾大家睇EA 個機率係點呃人

回晒本

又到聖誕~又到聖誕

83+ 終於中varane
成個black friday sbc加promo pck 無一隻over 50k

呢幾日好多promo pack wo

係，輸撚左2場，痴撚線打ai打到想丟手制

Sb依家淨係做任務
攞隊德甲入去打

3030 2424
出極都係dembele koke joao moutinho

係，尋晚開2包100k pack2包都係南美卡面 2包加埋得一隻85 同3隻84

根本果1%冇83仲常見過幾%既高rate/特別卡

到時擺個五顏六色既陣出黎

請問一下best of TOTW out pack未?

我開24/24 出81法比安斯基

呆L左

今晚outpack

6xx到2xx

82+ 出 屎達0，算係咁

你地咁狠心有好多唔捨得祭，凝住之後有用

我寧願揸乾揸盡都唔想比Ea賺錢

82+ 3pick1 得witsel

1001

Saul

會唔會又唔開post